求救!!部機係咪真係中左毒?

定呢條link係毒?
我用Avast 掃過又冇事

上少陣咸網Ok?
不過真係中咗毒
快啲㩒快速修復

我係上過hentai 睇返套搵左好耐ge h漫ja，仲要load唔撚到圖我就放棄左

快啲㩒快速修復
唔係一陣真係中毒

...

樓主㩒咗快速修復未？
一陣比人hack就大鑊

唔知點解我覺得你答得好假

戇鳩，你咪唔好信囉
一陣部機有事，奶嘢個個又唔係我
你㩒唔㩒真係唔關我事
影響唔到我

諗下個網會唔會無啦啦彈野出黎比你㩒。

我都覺得係假既，但係facebook成日彈出黎好煩，清左cookies睇下會唔會冇左先..

根本就假
你睇條link名都知
戇鳩少陣喇，用下個腦諗嘢

就係冇用腦都覺得你太假
anyway 唔該巴打

睇下你有冇咁戇鳩啫
真係唔係唔好想呢啲
我新機一晚都'中10次毒'

因為琴晚真係衰手多打禁

嘩，仲唔快啲修復